
# Лабораторна робота - 2

--- 

## "Створення додатку бази даних, орієнтованого на взаємодію з СУБД PostgreSQL"

--- 

### Структура таблиць бази даних 

## Автор
### 	Призначення: 
			містить інформацію про автора 
###  	Атрибути:
			Имя (повне ПІБ)
			Дата народження (формат: ДД.ММ.РРРР) 
			Дата смерті (формат: ДД.ММ.РРРР)
			Національність 
## Книга
### 	Призначення: 
			містить інформацію про книгу
### 	Атрибути:
			Назва (повна назва книги)
			Кількість сторінок
			Дата публікації (формат: ДД.ММ.РРРР)
## Жанр
### 	Призначення: 
			описую жанр 
### 	Атрибути:
			Назва (повна назва жанру)
			Опис (повна опис жанру)

---